【An/IOS】歡迎來到傳說對決（2）

原s 由a3跌咗落b1
招雙排或五排 可 刀鋒 堇 蝴蝶

留名

贏一局輸一局，冇上冇落........

跌咗9粒星 惡夢

有無戰隊/tg
而家第一頁, 不如整個namelist?

Game name / (lihkg名)

1. 純真的冬瓜 / (非洲彭定康)
2.
3.
4.

開grp會唔會更方便

我屎波但我聽指示

我以為你話自己係波士

不如google doc?

有無tg約戰

打到尾又有人掛機，搞乜鳩丫

登入唔到😭😭😭😭

雷隊友是也

屌抽到垃圾消防人魚skin唔想要

決定新年唔打排名
黎緊又有13888，買斐瑟斯好唔好？

新英點睇

尾刀王

打團戰好屈 勁易中大技

單挑呂布真係最勁
Dive 著黎拆塔癲到

做咩唔去返本身果個post

唔知開咗

專用小丑，後期疊厚裝真係好大力

又有一個既

推

留名
真新！
ID: LOL更好玩